雞竇（短文）

賓週痕走去叫雞，上到去個keeper都幾好禮貌嘅帶我入房先，問我有冇約啲女， 話明賓週痕就梗係冇約到㗎喇，不過我就上咗網睇定啲女先 ，不過keeper轉身就話佢做緊嘢要等半個鐘，咪等下囉。

座咗一陣，突然間樓梯就算傳黎一陣好響亮嘅腳踏聲，keeper就大嗌:嘩x姐， 你隻高踭鞋好撚高喎。另一個keeper就話:成個人生生高咗幾吋。x姐就話: 靚唔靚，好睇就得啦，條女一入黎就係咁講你好你好你好打哂招呼，係人都知㗎喇，雞竇入面打骰嘅咪又係黑社會， 咁你睇清楚都見到啲人有紋身嘅。估唔到呢間嘢啲人關係都幾好，佢地繼續吹水，一陣又一陣笑聲傳嚟，成個場都充滿快活嘅氣氛。

又座咗一陣啦，有條女出嚟同坐檯嗰條女喺度吹水， 冇嘢做聽下佢哋噏乜， 講下講下講到有另一條女成日去澳門賭錢，仲帶埋個仔。

A: 屌你有冇聽過，呀邊個邊個琴日去打麻雀又輸撚咗。
B: 屌佢上次去澳門又係輸啦。仲要成個禮拜都冇返工， 借撚咗我五千蚊啦。
A: 妖，佢話m到吖嘛，講咗幾日喇。

我心諗:屌，你哋就梗係想隻雞返工呀，隻雞唔返工畀人挫，你哋又點賺錢呀， 尤其是隻雞仲借左五千蚊，你講咁撚多咪又係驚佢唔還錢。

我咁撚暴躁呀，唔係因為佢哋講嘢冇道理，係因為佢哋令我諗返起我返工嗰陣時， 嗰啲戇鳩上司，成鳩日都話為你好 ， 訓練下你等你學多啲，扮撚曬諗你心情咁。屌你老母，咪又係將啲嘅濕鳩野比你做，有D仲要喺佢哋自己要做嗰啲嘢都濕畀你做，班冚家剷最興咁做， 仲要以為冇人知，你啲戇鳩把戲呀，小學嗰陣時都唔撚玩啦，正一戇撚柒鳩。

B: 唉屌，帶撚住個仔仲要去賭，返工早上唔到鐘喇已經。
A: 係咁㗎啦，上次仲要講乜撚嘢幫個仔做帛金，嚇鳩死我哋。
B: 下次佢返到嚟，就唔好講澳門嗰啲嘢喇，賭錢嗰啲都唔好講呀。
A: 講下啲安慰說話好啦，唔好激親佢呀嘛。
B: 係呀屌，如果佢有咩要幫手，就幫下佢啦，不過唔好講咁多嘢呀。

仲要講得幾真誠同埋窩心㗎喎。

聽到呢度令我諗起香港人都是冇咪點樣關心過身邊嘅人，搞到我覺得D雞同黑社會，好似比正常人仲有人性。

待續